覺唔覺拜仁比人吹大左

上次就賴占屎同黑山齊士

咁快燈

咩話？米蘭都然唔到

系因為我地中國令AC強大

同蘇牙蕾絲一樣

會員王X又要咒多隊

上場連阿狗出幼幼都然唔到啦

X騎

上場出左球玉2&b
點贏？

完全無人mark 0:2

未來金球獎得主

垃圾到

唔輸場波邊有藉口買山齊士

好心廢老列貝利踢後備啦

一唔係舉手王就比人中出

波連尼>利雲杜夫斯基

yes

三比零

垃圾德甲地頭蟲

執柒佢啦

垃圾尼安都撚到狗

等睇波連尼撚狗

一定係黑哨迫害我拜

拜狗潛哂水
不過算啦
一陣又話熱身賽唔計喇